Ive SE 報U求意見

而家year2 ive software engineering
頭三個sem cgpa 3.5X
想黎緊報OU compuing year3 entry
有冇機會入到

有冇過來人知道得3.5gpa仲可以報咩課程

建議你去nonjupas個post睇返以往收到offer嘅人gpa係幾多

好似話citypolybu都要最少3.7以上先收
3.5gpa好尷尬

其實我諗都好睇你interview嘅表現嘅

我覺得可能要interview得好好先有offer
同埋聽講city會睇埋sem4成績

多數u都睇最後一個sem嘅成績就用嚟meet conditional offer 雖然唔太了解你想讀嘅科，但係覺得你可以試咗先

你係咩分校佢哋好睇分校
利申: 上屆SE 細分校grad

3大唔洗報，其他全部可以報曬。

其實係睇你同一年d人幾高分，如果同一年個個3.9，而你得3.5咪入唔到。如果個個3.2，你3.5咪穩陣

不過Non-jupas係極唔透明，基本上佢鐘意收就收，加上佢有啲位係會比返自己親生仔，所以最後有幾多個位比IVE仔都係話唔埋

我嗰年有人3.1x入U，有人3.5無offer，至於interview 有d 呀sir話其實佢一早簡好曬人，只不過係叫你去見下你喎，當然有準備就最好

3.5應該入U無問題，good luck

一般佢地睇頭三個sem cityu會睇埋sem4
3.8 polyu computing唔洗interview 直接派offer
3.6尾-3.8+ cityu cs 睇interview 派offer

如果3.5 唔介意可以睇下cityu IE/ PolyU FinTech
再唔係就bu cs

我識有一個lwl分校升hku cs
亦都有幾個cityu同bu

一定得,仲有樹仁恒大教大珠海比你選

cs 8大就應該bu最有機，city sem 4爆4都唔係話唔得
非cs就可以報埋ie/ce呢類，會收得比較低
不過轉晒做online，我諗以往既數據好難做參考，分分鐘條curve升到3.7up

樓主search I’ve post 入I’ve tg谷問 嗰度好多今年升返大學嘅老鬼

可以試吓報CityBU
三大聽返嚟極少收I大，起碼3.7up

我都係ive gpa1.8 唔知有冇機會上返U

🐋大

Ive Shape